# 概要　　
用意されたデータを読み込みDOMを生成。
アニメーションによりニュース速報のように表示する。

# 画面操作方法　　
・jsonデータ取得：設置されたｊｓｏｎデータを読み込む  
・スプレッドシートデータ取得：指定のスプレッドシートから値の読み込み  
・コメントスタート：ニュース再生（データに未取得ではアラート）  
・コメントストップ：ニュースの停止  

# データの説明　　
データの詳細は下記のようになります。

| 変数名 | 詳細 |
|:--|:--|
| commentType | コメントのタイプを選択<br>1 : ビンゴ用<br>2 : 通常コメント用 |
| bingoName | ビンゴ者の名前を記載（通常コメントの場合は表示されません） |
| winnerName | プレゼント当選者の名前を記載（通常コメントの場合は表示されません） |
| bingoName | ビンゴ者の名前を記載（通常コメントの場合は表示されません） |
| ProductName | ビンゴの商品名を記載（通常コメントの場合は表示されません） |
| contributorName | コメント投稿者の名前を記載（ビンゴ用コメントの場合は表示されません） |
| comment | 表示させたいコメントを記載 |

# jsonの説明  
jsonデータ取得ボタン押下時に取得されるjsonデータです。  
データの詳細は __データの説明__ を参照してください。 

# スプレッドシートの説明
スプレッドシートデータ取得押下時に取得されるデータです。  
urlは下記のようになっております。  
https://docs.google.com/spreadsheets/d/1lsF8TAH8GmRL30Lf6fob3SSaflcZAlnkmpO3g9XbMok/edit#gid=0

データの詳細は __データの説明__ を参照してください。 

# みんなのコメント
みなさんのコメントを表示できます。  
下記からアクセスしてコメントを入力すると、スプレッドシートを経由してデータを取得します。  　　
https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSfU4K7ac2Zh4x7Xvn5SEyBg3sPnOv73iy7H7H2ajYGdr02x7w/viewform